我有個tb上司

好黑人憎

有好多TB都係故意包實晒
其實身材同其他女仔差唔多
把老牛聲更加唔洗講
聲係天生既 除非做聲帶手術
當你屌到入佢子宮口
咪話老牛聲
海豚老撚咁高音都出晒黎
最緊要係個樣
十個有十個TB都係串柒樣
就係呢個串柒樣先最淫
大大力係後面係咁推
佢極度憤怒既雙眼下流露出一點享受
當佢雙眉皺起一刻
你用盡全身力氣一野頂到最入
幾咁強硬既女人
呢一刻身體都軟晒落黎
再一野揸落個Acup波到
將佢緊緊咁向自己拉過黎
然後就慢慢抽插到佢出水
呢個時候同佢講
"你睇下你 明明就好鐘意 仲扮咩丫"
講完呢句 你個心比射精一刻黎得更順快
然後就可以抆番出黎
點解唔射晒入去？
因為

我射落牆都唔會益你

T字頭好on9

有tb同事已經慘 仲要係上司 祝你好運

個tb同佢班朋友蛇鼠一窩

唔知點解啲tb自我感覺會咁好
Ps 毒撚好怕

樓主係巴打定絲打？

不過對多佢兩日就甩難

絲
tb已經有靚女女朋友
但日日擦女上司鞋

我之前都跟過tb上司，
最慘佢住我屋企附近
平時同佢相處冇咩野
但佢好似唔敢同人講野咁
鍵盤戰士上身只會係whatapp 講野，
有次佢食飯欠我錢我打算銀行過數比我
佢話佢恆生 我話我中銀 咁過唔到啦
最後都係比現金，
之前仲衰佢番工整埋早餐比另一個部門食為左溝女
叫佢做啲野又會等陣先
不過我識個TB係又肥又矮仲師奶

利申我都係TB

屌以為自己出POST

你嗰個有幾賤

呢到淨係唔歡迎黑人憎嘅tb

我之前番工試過溝過女同事，最後失敗左，我就辭職，last day 個女仔居然攬住我，我好唔捨得佢，想番公司睇下現在點樣，但又驚見到肥矮Tb

咁你更應該返去拯救佢

唉 我辭左職 之後個死Tb 仲拎埋我個充電寶 同偷野冇分別

吓 你返工為溝女 溝唔到就辭職 你咪又係死tb on9